究竟讀完social science嘅人 出嚟返咩工

如題

Social scientist

比人研究

除咗揸兜之外

去禮賓府做乞衣
每日有500

打雜

搵工完全唔符合requirement

NGO囉屌 班友年年都驚洗唔曬d錢咁 起勢請人

非專業(唔駛charter唔駛license, 社工除外)嘅工囉, 仲有啲咩
舊時啲大學同學有人做ngo有人教書、有人做保險、有人做政府、有人開補習社、有人做商界嘅非專業工作
商界文書位hr/marketing之類比較多

傳菜 捧餐 裝修

我見好多hr/marketing 工都會要求讀過商科

差啲唔記得, 都有唔少做big 4之後再考牌
social science一年咁多人畢業, 乜行業都有人返

我ive fd畢業都出來做緊marketing啦 英文攞u

不過我係老細見我肯做肯學 所以提拔我

特首